覺唔覺游完水拎走locker個五蚊好孤寒？

啲呀伯呀姐都要食飯架嘛

咁你咪唔好拎囉

我平時比10蚊

有時心情好放低張廿蚊紙喺個locker度

樓主好寒酸，我每次都放低一百幾十萬係入面

每次都捐哂locker啲野 泳衣返屋企 樓豬捐得5蚊

好明顥係樓豬今日去游水唔記得攞返嗰5蚊然後上嚟開po

唉 比錢呀叔食飯姐 唔係唔記得

多謝你

樓主十成十係佢口中果啲孤寒撚

有無人同我一樣唔撚入錢，之後帶條鍊鎖實佢

依家新locker多數有得再比你鎖

啲呀叔見到應該好撚嬲 冇錢賺